﻿
Phan Quang Dũng.20150703 - Vẽ Sequence Diagram, Communication Diagram cho phần 1 (Đăng kí mượn sách, Xóa đăng kí mượn sách, Xem danh sách mượn sách).
			trong file "Đăng kí, xóa đăng kí, xem danh sách mượn sách"
			
Đào Quang Hà-20146225  -Vẽ Sequence Diagram và Communication Diagram cho phần thêm sách,tìm kiếm sách và trả sách,tổ chức file trong repo
